[連登力量] 每人出6個號碼燈, 我幫大家整合再買張六合彩, 中左每人派返1萬

樓主先燈,
必中心水: 3, 18, 19, 33, 39, 41

7 30 20 6 3 41

1 5 12 18 33 39 42

比埋特別號碼你又點話啊

中左頭獎既話,
有份燈既巴打每人$10000
絕不走數

8 18 23 37 40 41

52, 63, 70, 84, 99, 100

3, 12, 13, 28, 33, 42

2, 9, 17, 27, 47, 49

7、25、14、15、1、39

4 7 11 18 25 17 31

2 11 12 20 23 24

7,9,28,21,2,18

5 34 23 21 10 7

3，6、7、17，28，32

1 ,46,7,8,39,5

1,2,3,4,5,6

2 8 18 28 36 48

12 14 30 33 37 46

5 8 12 25 28 47

123456

4 9 25 27 31 37

16 19 21 28 33 36

8 9 12 19 24 26

9，13，27，31，38，41

2 11 38 39 43 46

7 11 18 22 34 36

2,7,15,16,35,49

7 17 27 37 47 49

1/11/21/31/41/49

8,17,29,30,37,41

1.3.5.7.9

1.3.5.7.9.11

11 27 18 23 37 7

5 21 25 30 42 44

8,23,24,27,36,39

1 11 14 25 39 42

3 14 25 28 33 36

7 8 9 10 11 12

1粒字都唔燈

因為我會獨中!!!!!!!!

2，5，8，12，13，16

7 11 17 23 39 48

1 2 3 4 5 6

要我地出左 再揀最多人要既43個號碼唔買?

2 5 15 16 30 31

3 8 16 24 32 41

3 11 39 42 25 13

4 12 21 34 38 45

7 21 22 31 36 37

44 45 46 47 48 49

18 20 24 28 33 38

2,5,7,16,35,43

4 5 18 20 23 24

3 10 11 12 17 21

2.13.6.9.11.27

10.47.9.17.21.23

9 8 16 27 40 21

21，23，25，37，39，43

5，7，15，17，25，27

10,12,14,20,30,40

6,11,16,25,34,41

25 8 9 6 41 36

37 39 40 41 45 48

7 2 1 33 23 44

9 12 17 35 38 25

Lm

2,5,19,33,41,48

2 18 23 41 26 39

6 ,13 , 23 ,26 ,31,37

7, 9, 13, 28, 36, 48

3 6 9 12 15 18

2 8 13 19 32 41

1.25,35,47,15,39

留名

4, 5, 6, 47, 48, 49

15，16，28，33，2，9

41 42 43 44 45 46
買六彩一個字都未中過

1
11
21
31
41
49

1 3 7 11 35 37 40

今日5:30pm 前deadline 結算data
只計算5:30pm 前既 reply

2 3 4 5 6 7

1 11 12 13 21 31

6 14 15 37 45 49

4,16,21,23,31,36

最後3分鐘

1 3 5 7 9 10

最後計埋 巴打 ( #96 爆炎狂魔9.7 )

好，幫大家用連登力量買張六合彩先

1 2 3 4 5 6
Sure win

呢張飛係根據巴打既心水去買
中左每人$10000